ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (28) 牙波唔好驚嗚嗚

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

拍拖睇波喇

拍拖咁

Bobby No ! Bobby ! Bobby!

拍拖睇波SO SWEET

無ig

dee gor

冇ig

DEE

分手前夕

Dee

diu dee gor

dee

一哥

牙傾打波打到冇ig

南亞仔

So sweet

Dee哥

Ah Dee

dee咩料

Dee Gor

阿dee

Dee gor

記招個場?

我要牙波ig！！！！

拍拖拖

合照

真愛始終係牙嬲

error 爭poki

拍拖

LM

好難撲飛但咁多遠位

viu一哥

deegor

牙dee

駛唔駛幫蝗打氣

193出未

牙dee個頭咁做mc ok

全盛時期
牙波一腳可以同時搭幾多船？

牙dee 193 肥仔，咁保崎呢

阿dee個頭柒撚到

拍拖睇波so sweet

支持何啟華一哥

牙傾無ig？？？？？化石嚟？

Hi 阿Dee

姜濤 lokman都會有角色?

爭poki

鷹隊勁定煌隊勁

Ff

FF

差保錡

好彩係ff

真係ff

一見到阿dee笑咗出聲

Isabella!!!!

啊係Deegor

吉位

屌ff

屌 原來ff黎

阿Dee出場
193出場未

Bobby

AR DEE

牙Dee

原來係牙波FF

差保錡呀喂

dee gor error 得poki無份做

原來係ff

佢想去了

係梁思浩呀~

咪係 咩年代

原來係牙波嘅ff

ff

自己FF明日之星

心動了

Deeeeee gor

牙波ff

好似全部mirror都會出場

波衫真係ff黎

mola mola,要走了

有幾難買飛呀 咁多空櫈

仲以為呀Dee 會打排球
點知做mc

要激發牙波既好勝心啦

真係假既

好彩只係ff畫面

遲下會唔會有埋保錡

編劇係咪好毒, 牙DEE個頭成個轟焦凍

阿Dee：牙波？打得力圖太掂，走嚟煌隊呀？

bobby

揀前途好過啦

原來佢叫陳逸朗

波呀

.bobby好靚仔

牙波雖然唔捨得你

dee gor一出推左4頁
唔知一陣193會有幾多

變節心態

Anson Lo會唔會j Zeno

牙波 成功過檔

once you go black

心動自己係大球會wor..

原來牙波恨
比我就要隊友了
反正力圖遲早贏埋蝗隊

都話ViuTV剪預告世界第一

姜B, lockman, AK, Stanley都會有
Poki 都會有

限聚

呢part

究竟呀king周bobby有冇扑過野

傾波

可以叫牙波po宣洩主權

又話啲飛難撲，對面吉晒

bobby個名

港姐咩

有啲難想像姜濤做咩角色

唔係自由人咩

Bobby 好得意

老尷

球場扑野

好cute

呢度想點

兩個傻仔好cute

牙波條牛好型

social distance

講埋波

屌 好sweet

成個post

咁煌隊勁啲定翔鷹勁

Cls

煌隊好似仲勁過鷹隊

其他隊員唔一一介紹

齊鼓掌

想知鷹隊係仁濟定南華
蝗就唔洗講

好撚中二

波

好尷尬

佢地好qq

點解我會覺得好sweet

好gay

好似係做觀眾

現實一定比人趕

做乜鳩

約會咁撚樣

bobby個心已經過咗檔

唱歌打氣嗰啲偶像

笑死

好sweet牙

波傾

仆乖仔

gay 情

Viu tv d預告同大公報有得揮

尷尬囉

俾我都去

HEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEEHEHEHEHEHHEHEHEHE

見到波傾咁玩 諗到之後有機會分開就好sad

Bobby唔好去對面隊啦

on9得黎又好cute

十幾版

50%

好撚gay

好老友

真愛

空氣排球

佢地好開心

煌隊三屆冠軍喎

呢個比喻

扑野啦

想好似衝鋒21咁做一場神龍寺對王城
描寫吓啲主要敵隊

小學畢業未

好撚老尷

我估姜濤做返自己 final比賽黎做表演嘉賓

好鬼qq

好sweet wo

岩先練set波啲cg，睇嚟牙波開咗才華橫溢之極緻

等睇193

力圖7號

波係圓唔落場打冇人知

自由人黎架炸你

加埋個bgm

Dating

肉體冇出軌精神已出軌

啦啦隊隊長

但牙波好似都係會走

一齊啦

波傾好sweet

做觀眾

煌隊是咪白鳥澤

打無影波，好青春

好鐘意兩個攤喺度嘅畫面

DIU SWEET LUN LOU

比佢ff下

露腰

咀佢

話老尷嘅人係咪無睇一開頭個幾集

又名 陳美波

咪係，有咩人唔會FF自己踢英格 打美斯

你點知今日會落雨㗎 場面

轉會啦

汗味

BL 你識條春咩

就扑野啦

得20集咋，重搞咁多嘢

香港人壓力好大出現精神病

咩味

係純真嘅初戀

成個場冇人理

仲唔過去聞佢

做個波俾人打

呀king 跳完都唔夠個網高

精味

波似放負

BL

呢度睇到想喊
牙傾仲未知牙波已經拋低咗佢

牙波不想努力了

煌係咪勁過翔鷹

想咀啖牙波

兩條友拎人個場打丁
搞到一地都係

牙波嘅體味

唔好轉會啦

我以為係地板啲木味

陣仔d精味

50

反面未？
唔反面就埋牙啦仲望

好似睇緊bl劇

好sweet啊

牙波仲唔即刻衝去聞牙傾陣汗味

一齊約定要喺呢個場打波 點知最後係作為敵人

大學同學

有天氣報告架嘛

點解冇比人趕走

仲等緊33豬

好青春好正

Bobby係咪想走⋯

牙傾好天真

連乙組都飛，邊有時間

固定KING

記住牙波嘅味

即係想轉會

諗起由高登到連登都恥笑既籃球撚係街扮射波

似乎決定咗轉會

煌隊似帝黑

牙傾真係好中二病

沙灘未啊好心急啊

我要記住bobby既味道

格肋底

牙波轉會係咪會有宿舍命案？定係無家可歸做露宿者

牙波molamola

33豬幾時出

vIu : 最後三分鐘！

個人認為自由人係型過大槌嘅

波傾而家幾sweet 阿波離隊就有幾sad

我覺得呢個scene 好青春

好咸濕

頒獎嘉賓

佢哋起碼都喺個場到打

咁敵人都係一齊喺同一個場打波嘅

33美人魚

牙波不要走好嗎

如果而家淨係跟操點解唔同隊友講
之後畀佢地知道一定誤會

真係好青春，阿叔我20年前都係咁訓係草地足球場

自然過鬧交scene

暴風雨前夕

點解dee 成日做客串角色

拎住零食做啦啦隊

想聞

不要再說了

如果poki出會係咩角色好

咁就神作

牙波啊

牙波條新仔

應該係?煌係甲一班霸

有畫面

中場啦啦隊表演

咁隊長呢

我覺得大槌型啲

爭個牛若咁既大槌。

喺場望住對方諗返今晚既回憶

牙傾又要嬲啦

呢個係花蛆嘅工作嚟

我相信佢做唔到學生

之後嬲豬 決定真係過檔

[url]有份㗎佢[/url]

Mk 仔

真 啦啦隊

可能係對面隊啲嬲打球員

蝗隊係最勁果隊

會有角色嘅

同牙神一齊直播跟住力圖就紅左

會唔會有花蛆客串？

大將軍

Viu剪預告條友真係應該加人工
同埋點解每一節得十分鐘都冇咁

可以賣汗喇

節目表第17集張相就係姜濤
係現場觀眾

其實都寫實嘅
自己有能力打上去 邊個想留係低組別
無謂比隊兄弟啦困住啦
真兄弟應該比佢去隊甲一發展下

想索
係咪同Anson Lo一樣咁香

可能係大結局做想入隊嘅新人

感覺波比開頭係想痴住King先打波
因為傾想做大錘所以佢先做二傳

點知今時今日打得仲好過阿傾

想阿波離開下,最後返力圖，但得20集又覺得無時間搞咁多野

總決賽既mc

可能波唔小心打咗上觀眾席

叫姜唔好掛住食嘢專心啲打氣

大埔mk

主持：觀眾席不準飲食
姜：吓 咩話？ 然後繼續食

翔鷹梯隊可以比佢地打左幾年都仲乜都唔識
勁極有限啦

可能同Edan爭女 大家都開心

會長盃似飛機盃

係咪食住零食

193個post

MIRROR新嘅周邊

一彈有肺炎 @wail#pig

厹

應該順勢黑化呀波
之咁肥仔做正選setter
再打贏呀波
咁就神啦

又鋪線

仲要牙魚已經係阿里度聽到呢個傳聞
應該好快爆

已經整定farewell卡

個個都叫醒佢練

永遠都係咁
陪朋友試鏡就會被cast中

仲以為牙魚做咩冇啦啦print牙波相

屌真係走

嘩 一男一女喺hall房⋯⋯⋯⋯
而家佢哋啲關係已經進展得咁快？

點知唔過檔

下原來係佢兩個整farewell卡

lan 扮大男人

啲sound effect

有冇扑過

情侶

夜媽媽同房

寶刀出鞘咁

唔想見到傾妹

講到係情侶咁

已經兩周年

屌 有聲

余妹都幾正

poki係隔離

Ian好man

真係情侶嚟

臭魚

Polo

唔係好似 佢哋根本就係情侶

佢哋真係情侶

實有

已經脆定喺度⋯⋯

姜隔離嗰個係咪poki

條女唔掂 唔會

真情侶

佢地真係情侶

開場握手就對望起歌

波傾情侶

講到佢地好似情侶咁

嚴重似情侶分手

官方couple

🐟🐟

一日到黑掛住打排波都入到u

講到佢哋情侶咁

排球圈都知連牙里都知但牙傾都唔知

如果轉咗會但係繼續做roommate都幾老尷

可能會有

波仔 cotton

屌啲sound effects

好似搞到魚仔同安安已經變咗一對咁

死蠢傾妹

好似葛珮帆

捉黃腳雞

阿波 加油

Chris 2 出頭天

屌 真係

好老套既情節

余妹一日到黑群住班仔
下面應該闊過西隧

係咪有路

諗起Star hall爬窗扑野

全部MIRROR加ERROR都參演

姦夫淫婦

水洗都唔清呀今次

友誼波

捉姦咩

error mirror都齊

原來入蟲蟲房

呢條女有啲似余香凝

無睇幾日，點解BOBBY要走

好老土

咩料friend咗???

唔好啦

魚同安安係咪已經變左做情侶

洗乜匿

佢啊妹

捉姦

屌佢兩個好似偷情咁

點知沖涼

間房咁撚大？

咁大嘅廁所

佢妹

RIP

做乜咁驚啫

不得了

沖涼了

點解要匿埋

jm9

做乜9

6c

間房有私家厠所咁撚正

痴線

屌 正正常常咁話整farewell卡咪得

契仔魚潔瑩都係屎 唔使分咁細

比大會睇中咗

SS 沖涼

捉姦咁

hall幾靚

係邊間u

一陣黃左

濕身

三個一齊沖啦

濕身play

契魚個樣

痴線咩劇情

屌

律師要唔要考慮去埋廁所

諗起橋本嗰套

6c:你啲衫呢

可唔可以飛咗呢part

唔想睇呢條線

身材好

屌on9
開水唔一定要射自己加麻

點解水龍頭唔fei地下

傾妹真係好似葛佩凡

俾人發現真係水使唔清

嘩透晒

咁樣濕水

搞唔掂。。。

咩料

屌！直接扑啦

好正

屌 唔想睇佢地

一齊沖涼

頂好on9

乜鬼呀拎起花灑咪得囉

濕身 痴線 fans 暴動

係咪牙魚見到牙蟲素顏就唔中意人

呢d劇情

乜料

屌痴線做緊咩

Av情節

嘩，余妹透晒

變心了

做乜撚嘢

點解啲感情戲永遠都係牙魚

AV情節

戇鳩 好尷尬

濕身扑嘢

阿平出浴戲

將水龍頭擰轉咪得

真

Av

扯咗？

數歌好cctvb feel

珍

順便扑埋啦

竟然唔係「閪始」

呢幕幾正

好嘔呀

唔識拎起個花灑架咩

牙灑整高啲咪唔會淋到

淫身
魚會唔會扯旗

咁樣起歌

on9嘅咩

屌 好尷

吓咁就感情線

hall 仲大過我間屋

老撚土到

今集做乜鳩

嘩屌！

笑咗

嘩屌比外套呢下好撚正

點解會由得傾妹淋水

Cls劇情

on9唔識攞個花灑射落地既咩

同一隊波 整farewell卡有咩問題

唔開暖水

首歌幾好聽

以為會播正式開始

吓 點解要濕？

問花蛆

劇情大暴走

真沖涼ok？

叫佢洗衫？

老土

完未

除衫

Oh god 濕身play，順手沉船

今集咩事

其實個花灑可以拎落嚟fe地下

咩情節嚟

蟲：點解有d精味既？？

我都估到佢地會有野架喇

唔怪得咁似

想睇魚

因為係男一

盲既就唔好睇電視啦

估撚到哂

唔撚明 直接話佢喺度唔得咩

硬了

行開啲唔得？

身有屎
無人想知你哋呀

開始有心跳

AV情節嚟喎

拎起個花灑射落地咪得囉

魚仔做擋住啲水果個咪得

on9唔識轉個花灑咩

拎開個花灑先開水唔得嘅

做乜鳩呀

加入迷魚黨

會唔會太尷尬

諗起話傾妹身材好

咁娘既

要呀妹好過啦

射到自己濕哂吸引魚

我想睇返Bobby啊屌

何太變魚太

好撚尷

牙魚：屌女人真係麻撚煩

Jm9

點樣樣呀
正正經經話比人聽整嘢傾嘢唔得嘅

好撚cctvb

做乜嘢事

智障都可以做大學生

魚做乜鬼扁嘴

蟲同魚就話姐

調轉不了

當睇av啦

好似屌完咁

扑野未

仲要叫條女心口接水

牙魚好似米八
咁蟲都幾高

唔撚想睇呀屌你老母

濕住走

男人老狗唔自己擋水

特登色誘啦

點解唔係魚擋住啲水

救命好老土

惡作劇之吻咁

咁就 2 年

又食pizza

仲講88

傾妹係咪春笑

fe撚到個腦入水

又開大食會

咪係 on99
佢地疑心生暗鬼啫屌

都幾好睇嘅

又有pizza食

編劇睇得A片多？

久違的pizza

一個禮拜一年

ON9

係咪同一兜pizza

咩u咁好 hall有獨立廁所又一定同friend一間房

一開頭話一齊整個紀念board都唔會有人懷疑啦其實

條女越嚟越淫

咩年代男女一間房一定做愛咩

做戲咁做

幾多負皮？

其實根本就冇野睇...

咁魚咪下身濕晒囉

阿里呢？

平到咁 扯唔起

但6C咁大波

bobby唔換衫

今次冇播閪始

黃金蛇無份食

魚同蟲
係咪有咩暗示

魚仔個樣

呆到係咪賢者時間ed

Edan又螢光色

pizza戲份同一日拍晒

啲pizza係咪牙里送

佢地係咪淨係得一件衫著

睇佢平時啲衫

個個都知啦根本

食咗

你話力圖班衰仔就話啫

全部都係anson lo咁滯

本身都係想睇佢

有獨立廁所已經差好遠

特登姣佢

全部Bobby

淨係bobby

全部都係bobby

但係好可愛 好撚清澀

牙傾：搶晒我啲分仲搞埋我個妹！？

檸

Bobby靚仔

想要張咭

淨係得Bobby

3個啫

Angry King Is Ready

點解比力圖但咁多波比大頭

去埋我個份

Chris3點解仲唔講野

呢到咪有你囉

得king唔知

Bobby

全部都係Bobby

點啊

Bobby梗係靚仔啦

去廁所j

迷魚黨已暈

bobby bobby 全部都係bobby

北村由紀江係邊個

送別會咁

成班好warm

神屙尿都叫人去埋佢果份

等緊

喂little man

檸隊長識啲嘢
Bobby靚仔

超靚仔

好大隻喎

做咩唔係岸欠舞次子

Mirror

放屁

邊撚個黎

放心！會有更多

仲有CD

轉會者
屌你
走左去咩
本身中學同學咪約食飯囉

安安冇波但係好想屌

有聲

喂pizza man

成個farewell party咁

固定SAD 啦

牙傾未知

伯母鍾意睇粵劇做乜撚

唔好走呀Bobby

哦

成班垃圾

以後唔帶dom上你床

直頭係啦

你哋唔好嘈啦

一集一大結局

唔走 好開心

聽講你去蝗隊做隊長喎

我要退出呢個群組

電暈咗？

次次都係佢最遲鈍

咁畀返送個啲野出黎

Chris3有對白
哦！！！！

🐟🐟🥺

固定SAD

仆街冇咗筆轉會費

如果冇留意開mirror
應該會有人會做迷契黨

牙傾會唔會偷聽到？

傾偷聽到

Jer

牙傾會唔會係後面聽到

有牙魚有pizza

方丈

個個唔講比king知 一陣佢又嬲

牙柳

個個以為佢走都仲咁體貼

牙傾準備嬲

chris3 d內心戲

簽名碟拎嚟聽？

193最後一秒先出場？

擺明啦

真係唔走?

比啲大志啦Bobby

我媽&姑姐都話覺得佢好正

神b套衫好柒

係固定SAD

最緊要唔好比正印king知
好gay好gay

仲有 每晚嘅 力圖 力圖力圖 hooo

家瑜好想佢走

證明好了解牙波一齊搶波行動

笑死
阿里好有charm

又係勉強講大話

牙傾發脾氣未

你的男孩193 33豬呢？

委屈左bobby

頂有聲有畫面

九個人一條心硬係有串九餅嘅感覺

但佢之後會着惶隊波衫

仲未出牙傾偷聽果幕

契呢套做得幾好

利申：不了

成日俾特別野佢著

珍 成套嘢想幫契魚洗白咁

唔捨得牙傾咪出聲囉

肥仔二傳

死啦死啦跟唔上啦

之後黑化屌隊友：人地煌隊先唔會咁！

牙傾有牙波

運動員點會唔明

出咗喇 FF 嚟

隊友太屎跟唔到

Oh no

已經進步左

慣咗太快了

牙波好似勉強自己咁

力圖跟唔上牙波

陰公，Chris3 連飲都冇得飲

因為做唔到真係咁快, 一定要加CG
玩野

啲cg

走啦

變撚左影山

魚仔搶晒牙傾個妹同條仔

牙波好好 咁都留係度

其實現實中為咗友情棄甲一嘅話真係好蠢

勁咗

cg黎姐

等觀眾知道個分別嘛

牙波學有所成

屌拿媽肥仔鳩set

條褲仲樣衰過佢現實啲睡褲

你走啦Bobby

要隊到九樓咁高就隊友

波比

波已經勁咗 傾配唔起了

嗚我波

關注Chris3每集對白小組

今集有喇！

：哦！！！！

又係依啲就唔就攻手問題

頭d咁 Set波越黎越快

教練，我想打波丫

牙波：好慢呀我練開一秒內做好啲嘢㗎

Bobby變心了

唔好意思話隊友廢

又date

會唔會最後都係過檔

牙波唔等牙傾自己沖涼先

家瑜叫牙傾做好啲 跟甲一嘅pace好過啦
反正力圖都想打上去

阿波走硬了

搞到好似背住牙傾出去偷情咁

咪借啲意喎 你鬼知佢著咩

自己丁自己條片

好似識到第二條女 要同本身嗰個越行越遠咁

Del片

變咗牙波牙傾嘅BL劇

清心寡慾 連條片都del埋

Ball bi中意king?

好似扑野
你沖咗涼喇
沖咗喇

又拍拖食burger

偷情？

同牙立

去就去啦 好撚煩

咦 你沖咗涼啦？

牙波行得太前

根本就係

佢地係咪另外有個wtsapp gp有全部人但特登唔add小氣傾

真係好朋友我諗會支持佢走

傳球加cg
有陣破冰轉身味

我 好charm
但知啲人唔鍾意佢

過檔吧啦，唔過無戲睇

真係明有隊友俾教練推去勁d嗰隊踢

留得住佢個人
都留唔住佢個心

影山飛雄路線

唉屌

郁sir啲口音好難頂

又諗起佢個樣

傾:你走啦 係我襯你唔起

IG DM

一個勁人，去邊到都勁啦

睇av咩 del片

唔等埋我

Ian扮大男人勁好笑

吹咁大

急屎樣

佢地有好多個WhatsApp group

走啦
力圖已經配唔起波

話返自己問題 牙波

完全明

同影山一樣 都係好有潛質

叫啲隊友快啲唔得咩

屌我都聽到

feel 到33豬 最尾先出一出

跟一堂就睇得通？

小圈子

入到去咪又係冇正選打

吹到咁大
想拎走力圖大腦

天才球員

旭sir 幾好丁

影山咁

我
魚仔好cute
但唔清楚mirror d野

viu theory

家瑜係咪想喊

牙波唔叫牙傾

應該係 一個冇king 一個冇魚

一個無傾 一個冇stephy

今日諗住幾點完

係影山同大王都係係廢隊

排球天才BOBBY

之前咁串依家又搶人, 比我都唔想放自己隊員去對面

能力問題

最後1節都未出193 屌呀

明日之星，梗係啦，又靚仔

咁易咩佢d隊友都跟唔上個速度

玩鳩人

同地產仔一樣 第四節出一出

似
應該最後一節先出

應該得牙傾無IG
用IG group

原來係trap呃牙波有潛質

咁撚快廣告

家瑜都識train人
點解唔幫手提高力圖個整體水平
跟甲一pace咪得
唔make sense喎

不過其實玩咩運動都係同勁人一齊先可以變強

牙波唔想走 你班仆街唔好再迫佢啊

嚟緊係咪最尾一節

咁睇訓練係會睇到好多野既

193呢

大王

我想要沙灘戲

同意 應該係嬲佢地贏小煌

好妒忌

今集完全係Pokemon放走噴火龍劇情

Bobby=華dee

等於啲厹呃蝦條
氹佢入局梗係吹到天上有地下無

排球王子193呢

迷魚不迷契

個幕係講緊 佢地唔同lv呀
唔同一水平點打到

33豬

我都係好彩比牙檸收編左

美人

好似偷食完沉咗船要瞞住老婆咁

06分做完3節

樓豬可以開定po先

193=月島？

天份

佢係要連替補都要係有一線嘅水準

擺明用緊計嚟撬走牙波

但牙波又生性咁可以點牙傾快啲開竅追上牙波啦

牙波 好矛盾呀

已負皮

冇資源

me

咪再左右人地嘅選擇啦 力圖都可以做甲一㗎

牙波走咗 邊個做setter

屌拿星

好講體能架

小圈子杯鳩小氣king

Chris2

郁蛇吹到牙波心雄 搞散力圖

咁係咪聽日先有沙灘除衫

Fatboy

係咪可以開定下個post

exactly

好正 不過睇佢ig又變返偽韓不喜歡了

之前表現不代表將來表現

你回想番佢地最初幾廢
已經好大進步
問題bobby仲快je

今晚無美人建黨

每個人潛質 成長 速度都唔同，咁易咩

你等於叫國足練到好似巴塞咁
講就易

會唔會係百澤高但唔識打排球

group名係 唔啱傾小圈子

我朋友特登影俾我睇佢地濕身 笑撚死

呢樣真
咪慢慢上
隊友重要呀

肥仔

做耐啲，唔想咁快睇造鹿

呢集當年喊死

大王入藉係神來之筆

0/10

但係QK係沙排港隊

大家進步步伐唔同得好緊要

係佢比力圖每一個都練得多先做到天才呢幾年佢日日都係喺「Bobby！波！」之中度過

你朋友都知你迷契

食屎啦 HSBC

我！

我無睇人物設定

咪慢慢嚟
打波除咗個隊勁 團唔團結都重要呀

來了

高普都要執幾年先英超啦

真係 一team容納唔到三個setter

咁都要啲人有呢個level先得佢地依家先升乙組

牙波成長史呢

美人 你返嚟啦

迷魚黨總書記

沙排篇好睇到仆街

又想食負皮？

唔係ot咩

仲係魚蟲度

唔夠集數講

係迷魚

193應該出幾分鐘

真

不過作為帶佢打波嘅阿傾，都真係幾矛盾
又勤力過你，又有熱情過你，點知到頭來你仲打得好過我

你私心想睇多啲牙波

肥仔，因為肥仔=及川

唔係死操就得
正如你去啲band3邨校然後用拔萃嘅方法同佢哋操一樣

你話間間學校都用男拔套教法會唔會變到人人都好成績

+1 想睇

等畀人制裁

傾會唔會嬲

個個都捉佢去幫手train
其實全隊打得最多波最多時間就係佢

佢只係黎左噴火龍山谷訓練左一日，我睇得出佢潛質無可限量

想睇Edan打親193

sam...

高舉迷魚大旗！！！

睇野越嚟越慢咁
咁我就知佢...越...嚟...越快

bobby
bobby
bobby

差唔多啦

點解今集每節好似短咗咁

無懼

美人嘅迷魚黨壯大咗？

成日食字名 無啦啦拉佢入隊係咪事有QK

牙波有家瑜+牙傾+牙魚+牙丈幫操

操到佢咁撚勁俾人撬走

神助攻

牙傾同牙魚唔係都有天份咩？
團體精神都重要喎

仁到仆晒街

擺杯水係bobby頭頂